今年書展係咪無咩宣傳?

今日望下facebook見到D作家自己出post先知書展開始左

新香港人？有邊一年不是7月十幾呀師父

我夠知7月十幾, 但今年開始左連吹水台都無人講

地鐵扶手電梯兩邊好多書展廣告

灣仔站?

唔止，好多站都有

有留意D所謂咩模大戰寫真都一定知囉

認真答
係

未入場已經駛咗成百蚊，有必要書展同人迫買書？

有心買平時二樓書店，什至博客來啦。
重有折。

唔係買寫真拎簽名，入去做乜9。

我想要思奇BB嘅擁抱，可以嗎？ 樓主擺明為寫真而來

小姓奴已經係書展最好ga宣傳啦

博客來正，又快又平，二樓試過兩星期先收到

要睇書落樓下三聯商務啦

三聯商務D書好貴

有心睇都唔去書展啦

你趕住去買練習做呀

書展會請下D作家講talk

有冇人帶啲蝦條請佢食？